
                      No es por nada, pero cuando la peli animada viene de un estudio distinto a Disney o Dreamworks, resulta ser una maravilla de cuento, de algo distinto, de no ser mas de lo mismo.
En Latinoamérica es Kubo y la búsqueda samurai, pero la mejor traducción al original es la española, ya ue son muy importantes las dos cuerdas magicas.
SUPER RECOMENDABLE.
        
            